乃木坂46討論區#441：白石麻衣 Graduation Concert〜Always beside you〜倒數2日！

乃PO呼籲：

白石麻衣 Graduation Concert
〜Always beside you〜

倒數2日！

未買飛嘅拿拿聲買飛喇

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#440：白麻卒con一星期倒數

留名

下個po要改返白麻memorial magazine 和 中田花奈1st写真集
做発売中了

Lm

新飯留名

白白 花奶 祝卒業快樂LM

話時話啲安排咁奇怪嘅 卒咗業先播卒業番 不過真係估唔到有

LM

係喎
中田花奈 卒業快樂

真係問番組staff先知
呢幾集工事中cut到我R晒頭

sorly sorly

花奶卒業最後blog

新人留名 買左一箱紙巾了

時間真係過得好快

買zaiko啦

下個禮拜先開都未遲

新po留名
白麻卒業快樂

拜登mode

新人留名
白石麻衣卒業快樂

柴寶留名

officially grad咗, 係唔知點解工事中咁on99

新人留名

lm

禾追緊白白

混血狗全面進場

睇咗啱啱出出雜誌相未?

睇咗了

單推七lm

劉明

anan都係咸書，唔知有無野睇

5.30 清宮

有次七仔做封面嗰本勁挑逗

?

七真的太正了

anan講封面有排講

HI 新飯LM
禾推雀花咩

加推未

桃子女朋友留名

靚音

星期三我要走堂 耶穌都留我唔住

新飯留名 單推堀未央奈
mon咗咁耐po終於敢留言

新飯LM

白石麻衣卒業快樂

駁落個moon度一齊睇咪得

3つ目は、未央奈さんのお誕生日のお話。

お渡ししたプレゼントの中に
私のと色違いのイヤリングがあるのですが。

後日お会いした時に
今つけてるよ！って見せてくださって
好きだなあって思いました笑

自撮りを送り合ったのも、
バレンタインやお誕生日に
プレゼントを渡したのも、
一緒にお食事に行かせていただいたのも、
先輩で未央奈さんだけです☺️

改めてお誕生日おめでとうございました！

未央奈さんが幸せに過ごす
1年になりますように。

4つ目は、林瑠奈お誕生日のお話。

17歳のお誕生日おめでとうございました！

堀軍已經打風都打唔甩

你睇到啲乜

我無鹽濕

些些大渣

逐個收返錢

清宮 レイ（乃木坂46） 現正廣播中！！

清宮

痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線

跌左隻碟個樣

Ching想點死法

扮動漫介紹自己失敗

不要再播了

DLLM

小妹準備好in第三集老臨

🍺🍺

收到wind 3集女主角花奶 交比你了

主角其實係小妹

其實白麻思想都幾開放，寫真又肯露，拍戲又肯露

冷面笑匠

好勤力

花瓶唔通賣演技

【赤裸々】独り身だって幸せに生きている【晩酌】【アラサー】【独身女】

見到個title都覺得 dry Karin仲要dry到一個飲悶酒
金巴肯出手拯救未

敬業樂業

為藝術而犧牲

錯 grammer 係無心定專登

演繹得不知幾好

搵川後一齊飲酒鳩噏

提提大家 夠鐘睇牙白最後一次上CDTV

CDTV 開波
今晚係白麻真・last live TV performance

山崎怜奈 「Instagram開設、伊集院光さん」

終於有第三個二期生開個人ig（佢唔計之前嗰兩個番組公式ig)

邊個咁唔小心

唔知佢幾耐無見過班二期fd

乃幾點出？

今個CM後

唔知有無理解錯

其實suppose係咪應該壓軸

呢集咩黎

寫左係日本九點個slot，應該都係近十點先出

就返日本人程度

係喎，搵到了

即係而家呢個slot

到了

到白麻

最後啦

捉到爆閘狗

頭先廣告完以為到乃

仲要等多節先到…

又俾CDTV當狗撚

睇嚟今次真係cm後到
但係我要開飯

真係到了

真。到了

柒左就仆街

Girls Rule

我係唔係睇漏眼？
唔見松村嘅

x2

半隊二期

X3

搞到我比人誤會

喊咗

要喊了

松村手紙代替咗出場

頹咗

松村係屋企應該喊到仆街
唔知聽日仲出唔出到

28號,唔敢開黎睇😢

佢做咩？

紅日休息

612就黎冇錢啦

好唔爭氣咁笑咗

個台妹主持仲未放條片上B站

拜乃木坂亡靈28號顯靈

想知嗰兩封手紙另一封係邊個寫!??

ひな

日奈!?? 啱啱google完估係

松村，決賽畢con出到?

屌#83

冇高清圖添

電影版狂賭之淵2呢排又拍緊，可能佢有份

季季都有我美波睇

講左有份拍緊都唔奇

邊會咸

二期大嬴家，6個上場

多得松G Hina射波

翼b

今次咁好死俾3個二家姐頂都唔塞三期

26單

可能白麻關照

最後一次

松好可愛

返大陸搵食

真夏坐係堀膝頭度

藝術

鈴木絢音(乃木坂46)「CDTV出演させていただきました。
出演できて嬉しい。ありがとうございました。」

好串

公認化妝勁 你咩2c

個特番唔會得揸的士先有牙白掛

共演ng

所有資料同真人一樣

肥月好似又想黑面

知名女飯

月月原來得157咁矮 諗起都覺得得意

又諗返起佢同新田細佬拍嗰套劇了

家政夫渚先生

怜奈ig

jeng

佢呢種性格真心好得人驚

香港手腳做到嘢

七仔藥劑ng畫面 63:20開始

奶谷tg link

Cd rom想入tg me

開到完con

入黎留返名

教場2

同木村對戲

一嚟就做女主!??

第二張連個喼都p到彎撚咗です

其中一個學生

做得唔好得罪木村就仆街

希望日奈把握到機會

用垃圾英文去講
覆左我

準備睇4期劇收皮編

原來係你

最後鸁家 - RayLand

要玩三個ig三個twitter唔辛苦咩

辛苦我da了

仲以為牙掛攞第一…唔通係辣咩

咁解唔試下用正體中文去講

gut完無高過

廢喜

好驚佢用殘體字覆

乃團末日

仲以為用劇做單位添

新1姐正式登基

早川算最努力，但啲角色太散

禾喜登頂了 正名四期一姐

彎左就第一張咁blur啦

係咪得牙咩同牙柴陪跑

聖B得個勤工獎

假球

第2季

第2彈

仲要玩多季? 唔係掛

嘩禾巧仙粉呀

睇黎長做

張圖有聲

呢套咁既野仲悶過公廁中

四期已成最大贏家

好在無改上次個名

想佢做番どこへ多D

呢套野中後段都幾技窮下，唔變玩法都幾難頂，宜家仲要永續，雖然都係為睇女

Btw 頭先頭5 有3個都會skip

十幾件出唔到街拍野啦

無限拉長

會請123期客串啦

聖仔下回又要扮阿婆

搵堀上去踩場

外星人軍團結成

整套外星人短劇

想問用stagecrowd睇係咪唔洗VPN都得

要推新4牙

唔駛

係呀 唔使

=,= 發悪夢

Thx

星戰咁 實長做長有

試下整走劍劍先推好唔好

蟲尾幾正

不如話培訓さらば青春之光接bananaman

夢見天使

skits我ok喎，好睇過呢排啲工事中啦！

吓？青春之光做短劇好過帶綜藝好多喎，去邊度睇到我要棄番

下季應該力推大家嘅劍劍

希望多少少戲份

邊個ig嚟㗎

蘭世

我寧願睇班四期坐定定喺度抄佛經
點解要咁對我

follow了

禾嚟抆走塊布了

我就係塊布

尷尬節目竟然開第二季

聽日就28號啦

對四期偏心到呢，加埋三期入去啦屌

skits 依家16人都已經唔係好夠位平均分配screen time 人氣高嘅仲要有多啲
再加多十幾個真係唔駛分

俾多啲新四玩就差唔多除咗黑見

對腳

其實做返bingo咁嘅野唔用bingo個名咪得
營運好想谷佢地綜藝但我覺得做skits又唔係好大作用

唔係掛仲有第二季
短劇真係貧者越貧富者越富
你唔識玩就真係越做越悶，又拎唔到角色帶嚟嘅人設

不了

🇫🇷

教場2官網已開(連IG Twitter)，首頁人物介紹已經係日奈，角色名叫"坂根千亞季"

呢d畫面有聲

工事中隔得太勁，無晒d互動，寧願戴口罩多d互動

再見

今晚9半又有YouTube live

Yahoo! News上埋頭版

本書咁少波點衫嘅相

唔好又搞到好似上次咁

反而唔出sr special或者最後のぎおび

有youtube仲用濕鳩showroom咩

感覺呢樣嘢係日本好普遍 露呢樣嘢只限寫真同戲 似係社會文化

唔通臨走前仲要慢慢嘆你個360p質素咩

係好普遍，未紅個個都會影寫真，紅左就會封胸啦，今田美桜都話封胸唔影寫真，反而白麻仲要露到咁...

吉岡里帆夠話過封胸

ml

新4入面佢都算最低存在感果個

快啲畢左佢

新飯留名
白麻grad con係咪求其買一個就得 有冇話邊個好啲Zaiko / Stagecrowd

咁買呢個先

有冇人翻譯下條問題

想試下幫邊個成員襯衫？

你想同邊個成員合作❓

一開始以為官方推佢，而家咁睇佢似包緊尾，阿劍

堀家軍

白石麻衣討論區(1)

放開個細路女，要攪就攪禾

呢個係幾多歲既雀

以短劇來講，得林皇有表演

經理人d 相仲好過卒書入面翻炒乃木撮個d

原來嚟緊兩日SR都暫停，睇嚟係為預備白麻卒Con

屌skits 真係入三期

大鑊飯

三期

聽日禾白卒con，提提大家以下幾點（列出為 HKT 香港時間）
予定
17:30：streaming 開放入場;
18:00 ~ 20:30：concert;
20:30-21:00：mobile會員限定特典アフター配信 After-delivery

本物出演

『ノギザカスキッツ』新シーズンに3期生参戦【コメントあり】

完埋依季，二期班人以為可以有工開，點知即刻摺咗個節目

四期唔賣得個班會進一步邊緣化、二期化

有冇未收工/未落堂嘅手足一齊哭

一二期出面搵工開啦

唔通營運識得將 air time 五餅二魚
仲有直覺新四同二期都係condom

三期都分左上六同下六

zoom住哭?

美月寶寶殺到

連埋新4，本身都未夠分
加埋3期有經驗差，可以88

深夜時段可以仁d

美月田豬做老婆 點頂

美月梅da都入咗福神，仲要霸住四期啲 air time
尤其係係美月比較多村外番
唔明營運諗咩

弓木仲學緊麻雀，未來接埋花奶，如果入到26單，四期就只係排三巨頭後面

提提大家
HKT 19:00-21:00 播白石麻衣卒業特番

之後 21:30 白石麻衣 youtube live

你哋今晚係咪會有大戰

咩

想青春同3期熟啲掛

cls 廿幾條友拍套戲都得啦，仲拍乜短劇

同埋雖則話轉下人係好事，但呢個本身係四期節目，宜家反應好左，變左好似三期黎爭食咁有啲肉酸，雖然佢地係前輩，但四期班人內心應該都好唔服氣，本來都無乜表現機會仲要比前輩爭食，見琴晚個啲豬肉獎都咁肉緊、聽到有第二季喊晒就知

平衡啲既做法應該係每集多一兩個三期就夠，集集都幾件三期/變左三期主導就好有問題

之前d小電影都幾好

你是咪買咗vpn 可摸耳john埋禾

膠劇成本低好多吧

4321我隻狗都識啦

馬路須加學園

禾
但諗住一邊用zoom上 一邊睇con

搵定後路好過啦仲同班妹妹仔磨咩

蘭世應該好快畢業轉入幕後做staff 幫member 設計服裝襯衫

堀將軍已經搵到陪酒小姐fd

佢點會做下欄野

Yummy

唔賣得果D一隻手數得晒
可以重組番11人真。四期

我都係R fd嘅VPN用
用開嗰個唔收海外卡

我都打算咁

十二鬼月

劍劍

乃木坂46白石麻衣、ファンが選ぶ“後世に語り継ぎたいまいやん伝説”

幾時嘅事 之前一路用到

乃木坂46堀未央奈、小嶋陽菜のアイドルヘア再現に「可愛すぎ」の声続々

可惜幾唔鐘意都好都改變唔到16人艾屎既事實

直播中

AL梗係第一時間apply

第一站: tokyo dome

咁快踢爆

不演了

4期都要同3期熟啦，而家好明顯4期一個小圈子

老馬認同

阿喜啲畫係畫得靚

架的士有咩意思

拍外境之餘又要保持社交距離

咁都錯

還我狗寶豬

咁點解唔租巴士

啲知識題造馬造到

super

撞西野個企畫

X2
搵啲後輩把撚，白石同佢地接觸又唔多，做返46時間一期生會個類仲好啦

一姐不愧係廢櫻

垃圾櫻你蠢能過釧知唔知醜呀

睇住架拖車就好想笑

咁能正原諒了

無牌駕駛

立直中

的士得返真夏maaya 腩，對比返七仔果個好太多

cut到一忽忽咁 做乜春

冇人原諒釧

驚啲人無老白就轉台掛

香蕉人唔撈 換青春光

佢地做mc 好撚廢

bobo

其實香蕉人做得唔差 覺得係個節目套路成日撞同埋冇乜budget搞到咁

短劇同game 企劃

阿佐ヶ谷姉妹 4個一齊唱 真係好似

做左咁耐江郎才盡啦

左下邊位

而家真係好悶

CLS反轉張相點估

二期生終於贏返次

咁天野明feel

架的士隔離有隊偷拍

牙南咁鬼馬

花花

正！真係入埋3期，其實再4期獨贏佔我真係驚會拆多隊坂出嚟

係咪叫"平假乃木坂46"

Under要人

最後一年都冇得玩蛋糕鬥大

咸左

阿梅好high

岭奈以前個轆真係好薯，而家靚好多

中 而家幾吸引

死老嘢

提提大家，白麻卒業前Youtube Live最後5分鐘

有咩辦法.....frd嗰班一期走得7788

睇youtube了

工事中 6成睇乃 4成睇香蕉人

顏值癲峰期係高中時代嘅黑長直，可惜嗰時無嘢撈
一升上大學剪短就好毒好薯，畢咗業之後又好睇番

youtube live 又遲開

圖？冇印象佢大學時期咩頭

開嘞，好大回音

呢個畫面係撚高清囉

自己買咗又唔想睇人轉播

傻花

有花

係咪用sony 電話拍，d畫汁同聲咁手差

*直播

除左工事中，唔知有幾耐無見過佢

根本佢唔做偶像走咗做插畫家或者漫畫家都得

又喊

寂しい

老婆

幪撚過濕鳩360p畫質showroom喎

已經喊定

咁快咸到豬咁

老婆s

冇聲

係咪無聲？

mute 撚咗???

預咗

屌你老味，點解咁大間公司可以咁撚垃圾

我係咪聾左

上次直播已經試過冇聲依家又嚟

兩次直播都柒

staffFFFFFFFFFFFFFFF

點解無聲

SR個介面同youtube差好遠咩
點會2次都柒同一樣野

仲唔比餵

玩默劇

落左樓下七仔買新耳機了

吓？！身為乃團公式哥嘅香蕉人點只係「唔差」咋，反應又快、記性又好、拋梗又叻、又鍚班女，咁識搞氣氛，冇咗佢兩個哋工事中至少悶過而家一兩個檔次。

至於青春之光我唔敢講，淨係睇先前4期去邊度就真係唔覺得佢哋好識搞氣氛，當然當時班4期又唔熟又係新人係難搞啲，可能加理啲前輩落去會好玩好多。同白石一樣，我都預咗香蕉人總有一日會走（傳說佢兩個人工唔平），我估可能帶多一年半載就要交捧了

11萬人睇默劇

炒咗乃啲士大夫去啦, 屌
老燒70歲同佢老婆都識開live啦

Staff: 短時間之內應該搞唔掂，聽朝又要早起，提早完live 返去訓覺

D staff 可唔可以醒小小！ 上次已經係咁！

Sony相機再駁電腦

點解兩次直播都咁柒聲呢

比大家感受下聽日場con都會好似而家咁

垃圾staff蠢撚過廢櫻知唔知醜呀

日本班IT9咁垃圾，我都識攪過佢啦

兩條友好博命瘋狂救場，睇見都傷心

用手機開IG live好撚過啦
廿一世紀仲咁撚落後

廢過廢喜

冇聲既

呢度應該大把IT高手冇錢都願意去幫乃團做士大夫

上次清好多 未必一樣

無聲都格硬播

花謝罪謝到撞到頭

又要開過

道歉差咁d野

傻西花

次次都啱用

轉咗睇オードリー了

今野：唔入錢入錢入錢無聲聽呀

出黎切腹未

先ほどは機材トラブルで大変ご迷惑をおかけしました…

新しいURLはこちらです！
ぜひご覧ください

#乃木坂46
#mychannel

都係冇聲

Japan no IT

宜家係人都識開live，駛鬼it 狗先識搞

SIU4

我係咪聾咗
點解新live都係冇聲

現場都係播歌,音樂就自己播啦

心疼老白

大家可以早啲訓

好彩有花喺度傾下計
如果唔係又要禾白自己頂

簡直係未卜先知！

2020啦 翼B自己開Live都無咁柒 乃LLC D staff係咪玩野呀

切柒我都buy

下次請個手語老師啦

開始有少少聲

已經想像到班廢柴用緊啲土法方法較大個聲

每六秒六毫

自己播歌聽

免費仔係咁上下啦

macbook

聽日冇聲都可以自己播歌

點聽呀

兩個傻西瓜

終於有聲
有macbook 內置mic咁on9?

佢兩個真係敬業樂業

堂堂坂道一姐都要搞成咁

算啦，叫佢地返去訓算，唔好整爛佢地把聲又無時間訓

Apple坂

好qq

又冇

只有一瞬間嘅聲

一秒收皮

係咪個咪個插口問題呀，少少嘢都鑊泡咁

班staff 要全部出嚟土下座啦

關家姐柒啲定宜家柒啲

果一瞬間爆炸咁大聲

又冇聲

聽日見啦唉

兩個開始激到傻咗

今次字幕組好做

又有聲

睇佢兩個嗌得好好笑

終於有返聲

阿花係偷拍狂，偷影白腿

兩條友

30P都冇

兩個傻q左

咁樣完

開聲係為講BYEBYE

加埋35分鐘，無聲佔左25分鐘

俾班垃圾士大夫攪到冇咗大半個Live

成個直播做過乜鳩黎

看到話有聲番去睇 入到去佢地已經講緊byebye

Macbook 開live，mb用iphone apple watch

呢次白麻個畢業真係災難級，
武肺搞到變online 都算，工事中變大雜燴又cut到亂晒，頭先個節目又悶足八九成時間，youtube live 三四次無聲，一路都比營運、staff 玩死
都唔知聽日會點

係咪連續兩次都用左有問題既macbook?

栗子好食

經過埋今次，班手腳肯原諒showroom 未

大家知道SHOWROOM既好未

士大夫用 sony 相機做 external input，唔記得setting要改番用 macbook pro built-in mic 做input，結果就用咗相機內置mic (if any) 收音

估下聽日個演唱會，會唔會冇聲

用番手機係youtube播咪仲好

原諒了
做到弱智都識用都唔容易

妹妹仔都識用手機開live 咁大間公司要10幾萬人睇濛一濛嘅默劇

松村と高山と。
YouTubeの初配信はバッタバタでしたが、誰よりも落ち着いて現場対応していたのは白石です。
その白石も2人の顔を見たときは安心しきった顔をしてました。素敵な仲間達だ！

#まいやんありがとう
#白石麻衣卒業コンサート
#マネージャーの思い出
#乃木坂46

翼B都識用手機開啦

兩舊都係屎

🥺

次次都用無限個理由黎強調自己去沖涼

10/30(金)発売！mini12月号の見本誌が到着しました 初表紙 齋藤飛鳥さん(乃木坂46)の表紙が目印ですっ

禾花咁高嘅

また明日

睇默劇都咸

講緊兩樣嘢嚟

Rakuten TV 只限日區，所以要連VPN先睇到。
Rakuten TV 有兩款視聽券，一種係一般視聽券（¥3500)，另一種係Mobile會員限定特典視聽券（¥5000)

其餘售賣一般視聽券的平台裏面，只有 Zaiko 和 Stagecrowd 可以唔用 VPN 都睇到

新人lm

妹系飯

遲下睇你加推 呀咩同掛橋

肉體飯啦，yoda，美月，田村

識啲野有禾腩

香蕉人走比得上白七走
青春之光同香蕉人各方面都差好遠喎香蕉人紅好多好多

當初轉工事中嗰時就係傳人工比唔起 然後香蕉人自降薪水接落去
如果佢兩個走估計就係班1,2期走得7788又冇時間幫手培訓新人嘅時候

6:30放工，仲有機會ot

夠鐘都會睇嘅 不過要較暗個mon睇到放工

翻學都可以online掛下機

有陣時工事中d主題好悶果陣, 都係靠香蕉人搞氣氛先至好睇
而家睇工事中, 有一部份都係為左睇香蕉人d gag/設樂同成班member玩日村
唔敢想像工事中冇左香蕉人同1, 2期之後會變成點

禾腩太得意la
睇完集世界旅之後開始推埋腩

難西

半夜冇野搞,又去睇老橋
發覺每次上B站翻睇5週 day 1,都唔只我一個睇

我

聽日先慢慢喊啦

除左自己能力高，佢地仲會好有心睇返個節目諗下有咩可以改進，連mb 自己都唔會咁做，上次花花上nonstop 都話自己當佢地係女咁，啲人係咁走佢地內心應該都幾唔開心下，宜家教新人綜藝個part 唔駛佢地黎，但一有機會就見佢地好落力教、不厭其煩再教返啲基本野，唔會對新舊人/選拔under 有差別待遇，個團有今日都好多得呢兩個背後既男人

過咗聽日 會唔會少咗好多手腳

日村子根本就係大top啦，白同七都只係佢嘅護法！

再見了

挽留

唔再睇了

我個名都走曬了

仲有QQ

坂道最鍾意嘅Mc真係香蕉人 有實力 有心
乃木どこ個陣比較多
每次設楽比成員嘅comment講得好好
覺得佢除咗教佢地做節目同時教精佢地做人
應變能力同談吐上真係完全佩服
睇佢地同乃啲chemistry睇得好自然好舒服
佢地唔做mc我可能sad過見到自己推畢業

QQ則係得返我係度喊

支持你加推

乃好多QQ好女仔

我專一之鬼 唔係廁佬

上一個咁講嘅人已經做左响狗

我純紫

呢輯相真係好正

會
你見啲七推已經走得七七八八

放低啲生寫先

你還有櫻狗啊

曲奇怪獸問號

留返同個官講

$1/張 收

物是人非

嗰時過咗16喇

等等下咁快就已經卒con,新飯第一次睇live,亦都係牙白最後一次live

今日白石麻衣卒con，予定（HKT 香港時間）:

17:00~18:00：卒con直前！「みんなで、じゃあね。」生放送SP;17:30：streaming 開放入場;18:00 ~ 20:30：卒con;20:30-21:00：mobile會員限定特典アフター配信 After-delivery

一齊淚別禾白吧

我係七推都未走

七畢業後，我已經將部分對佢嘅愛分咗去佢個女Yoda度，就算第時Yoda都畢埋業，總有啲第五六七期嘅新血繼承呢份精神

所以白推唔好走啦，可以繼續支持最鍚白媽嘅大女牙桃同講到明睇好嘅細女牙咩

花奶送比你唔收你錢

我愛奶木板丫

察覺時已是28號唔知應該用咩心情去過呢一日

1028了

但夾賓哥都仲好支持

今晚唔好投訴隔離屋太大聲

信天哥得直筆

大家估下開場第一首唱咩歌？

膠ruru

深川麻衣が主演を務める映画『おもいで写眞』が、2021年1月29日に全国公開されることが決定した。

我都覺得似膠ruru,但好似太high
應該一開波就要你喊

送返幾張黑劍比你

1 16 17是但一隻

白麻上cdtv冇唱i see嘅

16?

哭定先了

都冇話會唱

喊定先

返埋今日就唔洗返嗱

16單

淨係知禾橋最尾出場空降26單c

これは、歌番組で東京スカパラダイスオーケストラさんと、コラボ演奏をしたときの写真です✨

テーピングぐるぐるで、手に豆ができるほど熱心に取り組んでいました！
ストイックな人です🥺✨

#まいやんありがとう
#白石麻衣卒業コンサート
#マネージャーの思い出
#乃木坂46

掛橋？？

大家點買飛的 我上bilibili到買話該地區不能購買？

係喎，今日會唔會有26單

MV撮影の一コマ。
何の写真かわかりますか～？
途中で本当に寝てしまったところをパシャリ😪😪😪

#まいやんありがとう
#白石麻衣卒業コンサート
#マネージャーの思い出
#乃木坂46

我喺被入面

你睇吓你後面!?? 仲有好多條Youtube片等你度等你拍等你剪

今日早收工 坐定定等睇我首推

本日10月28日(水)13:00〜、TOKYO FM「山崎怜奈の誰かに話したかったこと。」に、#山崎怜奈 が出演します。
今日は、番組初のリモート生出演です！

最後都係要自己黎

呢份先係正職呀

嗚,仲有幾個鐘炸

とある雑誌の撮影にて📷✨
松村の誕生日をみんなでお祝いできて嬉しそうな白石です😆

#まいやんありがとう
#白石麻衣卒業コンサート
#マネージャーの思い出
#乃木坂46

老橋

請左假 準備埋紙巾

估唔到我呢張meme流傳到依家

你都係推七既daibobo姐

想問下個mail其實喺邊度睇到？

頭先成個radio 都係呢到做
不過啲it 應該勁過琴晚班垃圾staff

會傷感 奈子巴唔好走

今晚正式交棒

乃字頭第二把交椅

落街買定盒紙巾先

你已經成為入面嘅其中一個

都係北海道推，只係質素差左

佢已經唔止了

肥秋開到金口壓落去，今野義雄死死地氣點都要同Tokyo FM傾arrangements啦

btw 呢對crew係Tokyo FM啲人，人哋是專業的

一陣要聽番今日呢集，有岡田

乃木坂 google trend ranking
下個月返嚟睇吓白麻卒業前後的分別

七彩正

鳩估今晚牙七同老橋會否登場……

頭先潛入會場失敗，想揾mb做訪問但比採排緊既staff 啤兩野就驚到出返黎

證明師兄唔夠大舊

我估有所以先上個禮拜截

比錢會send比你

唔只我一個

日奈子巧能正wo

藍色得得b

廁到去隔離版

主要係set呢個髮型好似

冇得去

Diu 有啲傷感添

要傷感一早傷完啦
期待下禾白第時嘅發展好過

開定個新Po先

かりん要開工睇唔到

已經睇化左
只要唔係引退就得

我落街食啲嘢先

買咗stagecrowd

禾禾

我唔貪心，有七仔/橋本是但一個上台唱一首就夠

搭車用電話睇住數字台先

年頭傷到年尾

Stagecrowd

my sleep

加油

睇下拍劇做唔做到女主角

花老婆

買左後悔，好過冇買後悔，
見係白石最後一次live，都係決定支持，

只有1個要求，唔好無聲/斷線就得。

咁癲?
怜奈帶頭都入唔到？

安全回家save

幫推

中

你好good taste

陰公，Karin真飯啊

想問買飛截止左未？

未
入乃fb置頂有link買

有無台播直前生放送

4846

ガッキー

係真，唔引退，大把機會見

黑畫面？

佢啱啱斷咗

而家睇到

我5pm天水圍飛的番深井

斷咗 頭先仲睇到

呢張無睇過

牙白私人腥比禾